見到隔黎PO講多謝太古廣場，想分享發夢12號個日係太古廣場既事情

小既真係想係到多謝太古廣場既管理層，保安，清潔姐姐
同埋多謝當日係個到既市民

以下內容發夢12號嗰時見到

入到去太古廣場仲要有好多物資放低咗係人地個商場
太古廣場已經有管理層出黎搵我地嘅人
講比我地知要將啲野Group係邊
同埋搵咗個保安啊SIR帶我地去放底晒

一路行見好多路人出手幫手搬物資
又不斷地送更多既物資黎
包括食物同埋急救物資

仲見到大家將啲NS同清水倒到成地係
啲清潔姐姐亦都一聲都冇咁不停幫大家拖翻
仲放到人地成個商場都係物資
佢地亦都冇咩話我地

我仲記得當我不停感謝仲有同佢講唔好意保安叔叔嘅時候
佢同我講咗一句
「明㗎，我個小朋友都係同你地差唔多年紀」

真係好多謝太古廣場
太古廣場
真香港人商場

良心公司

真良心公司

大家之後識做啦，帶旺太古廣場

大家發夢啲嘢記得咁仔細 等我輕輕一推

平時發完夢都用紙寫低
就會記得㗎啦

真正知道條條例會令香港發生咩事
真正明白哩場運動係代表咩野

聽到保安叔叔代表佢個人立場個句
好感動

「明㗎，我個小朋友都係同你地差唔多年紀」
呢句真係眼濕濕，好感動

嗰

感動
612太古夢境
個日發夢聽到個管理員講要話
我要見到所有扶手電梯停晒
怕學生會仆親

太古請人真係有返咁上下先請

太古冇廢中冇廢老

多謝

其實唔洗講得咁具體咩人幫左你

八掛想問一下612當日我都退左入去pp避難
之後聽到地面大堂間餐廳同人嘈起上黎，超大聲
有無巴打知咩事

多謝太古廣場，要幫襯多啲